Exercice
========

Écrire une fonction `rechercheMinMax` qui prend en paramètre un tableau
de nombres non triés `tab`, et qui renvoie la plus petite et la plus
grande valeur du tableau sous la forme d'un dictionnaire à deux clés
`min` et `max`. Les tableaux seront représentés sous forme de liste
Python.

Exemples :

``` {.python}
    >>> tableau = [0, 1, 4, 2, -2, 9, 3, 1, 7, 1]
    >>> resultat = rechercheMinMax(tableau)
    >>> resultat
    {'min': -2, 'max': 9}
    >>> tableau = []
    >>> resultat = rechercheMinMax(tableau)
    >>> resultat
    {'min': None, 'max': None}
```
